覺唔覺得而家太多POST 太過focus係831死人事件其實好不智?

其實而家831死人呢單野其實我地所知唔多
唯一可以做只係拿CCTV
但洗唔洗全部POST都係度SPIN緊D未証實到既野
點解唔SPIN去D証實左既 FC左既 就係便衣開真槍呢件事?
以我所知警察係無認過"便衣開真槍"

SORRY唔係便衣
I MEAN係扮示威者既臥底

各有各做喇

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

樣樣都去做，好過鍵盤戰士

831事實確實的話
係可以令更快世界圍攻中共

如有人被打死
港共警隊需即時解散

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

無撚錯

如果真係死左幾個點會一個家人都無出黎講呀
出面講到真一樣

認真 如果政府警察殺左人隱瞞仲非法處理屍體 咁就真係真核彈 比以往三個月任何事件嚴重十倍 係六四級別
一証實咗係真成個信任體制直接崩潰

我就係覺得太多陰謀論
佢可以話家人被聲
可以話消防醫管局講大話
太多陰謀論令人KEEP住SPIN落呢件事
其實都係源於對政府不信任

呢個係一個極大核彈
但如果真係有人死左既 加上佢地種種維穩方法
可以公諸於世既機會真係極少

咁點解唔FOCUS返去已FC左既核彈度?
臥底開真槍真係好撚大獲 因為即使射死左人 佢地都可以話示威者而家有真槍 唔撚關佢事

兩邊都需要做野架 兩個核彈都唔可以MISS

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

因為得返一日咋，如果遲左，之後你想查證都冇辦法！！！

唔覺 cctv 過左deadline就石沈大海 短期內集中風向覺得可接受 而且件事對個運動有好大影響

屌 唔係掛
呢個唔知
咁CCTV真係比較緊要

最好暫時只留不推

俾行動po先置頂

但係行動post都冇撚曬呢
美領點撚算呀?

呢單可以用"831懷疑警察殺死示威者"黎文宣，同時希望多國施壓要求港府公開cctv

我但loop到下年都未確實

OK
大家請暫時用不推文回覆